====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - De Vernouillet à Mantes , sur une vingtaine de kilomètres , les abords du fleuve ont un caractère résidentiel affirmé : sur la rive droite , Triel , Meulan , Juziers , agglomérations qui s ' adossent aux coteaux exposés au sud , et , sur la rive gauche , Verneuil-sur-Seine et Vernouillet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

